點解成日都有啲由xxx睇得出香港人yyy嘅post

但xxx同yyy係百搭冇直接關係
唔知咩居心呢

由爭鮮虹鱒魚睇得出香港人唔需要民主

LIHKG @ Android

一個post就睇得出child登仔幾咁幼稚

LIHKG @ Android

一隻虎蝦 睇得出香港人要d乜

LIHKG @ Android

一場世界盃睇得出香港人既素質

LIHKG @ Android

詆毀香港人
五毛之心，路人皆見

封幾多錢比樓下保安 就睇得出你成家係咩人

LIHKG @ Android

一到收工時間就睇得出班港豬幾撚自私

LIHKG @ Android

平時住係邊度，可以睇得出你係點既人

LIHKG @ Android

平時幫襯開邊間麵包鋪 可以睇得出你係點既人

LIHKG @ Android

細個第一隻online game玩咩 就睇得出你而家係咩人

LIHKG @ Android

由敘利亞事件 睇得出連登仔仲係好天真弱智

LIHKG @ Android

波台狗開嘅可以唔洗理

由JR, dewi睇得出連登係愛國愛黨論壇

由樓主個名睇得出佢好憎廢老

啲五毛扮波台友玩膠
玩潛移默化
有少數人信咗就達到佢目的

有個廢老同我爭關愛座出手
我搞到佢上咗庭

膠post嚴重影響討論風氣

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

on9連仔請返黎

有啲撚樣唔想呢個post喺時事台出現

站務台（14）？

LIHKG @ Android